# 譯名對照
 
## 人名
### 来栖
```
男主的同學 来栖新耶 来栖アラヤ
取代前：来栖|來棲
譯名：来栖
```
### 姫野
```
女主的姓
取代前：姫野|姬野
譯名：姫野
```
### 桐華|キリカ
```
女主的原本名字
取代前：霧香|桐華|キリカ
譯名：桐華
```
### 小田森
```
男主的姓
取代前：小田森
譯名：小田森
```
### アメリア
```
男主的奴隸：女戰士
取代前：[ア阿艾亞][メ米梅][莉利リ][雅亞ア]
譯名：艾米莉亞
```
### イヴリース
```
魔族八冥家之一
取代前：伊[芙普]莉[絲斯]
譯名：伊芙莉絲
```
### ヴラドヴェリ
```
八冥家：龍血魔公
取代前：ヴラドヴェリ
譯名：弗拉多維利
```
### オルト
```
勇者莉露娜的劍
取代前：歐魯托
譯名：歐魯托
```
### クルス
```
伊普莉絲底下的魔族
取代前：庫魯斯|クルス
譯名：庫魯斯
```
### サイネク
```
雙手斧戰士
取代前：塞涅庫
譯名：塞涅庫
```
### シエラ
```
男角的奴隸：精靈
取代前：[希西]艾拉|希爾|シエラ
譯名：希艾拉
```
### システィナ
```
第三公主
取代前：システィナ|希[絲斯][緹提堤]娜
譯名：希絲緹娜
```
### シャソス
```
神官戰士
取代前：夏索斯
譯名：夏索斯
```
### シュトラール
```
劍魔
取代前：修托拉魯|修托拉魯
譯名：修托拉魯
```
### ジュノ
```
女盜賊
取代前：朱諾
譯名：朱諾
```
### セレスタ
```
公主底下另外一個女騎士
取代前：[賽塞][蕾萊][斯絲]塔|セレスタ
譯名：賽蕾絲塔
```
### ディアーネ
```
黑暗精靈：希艾拉的姐姐
取代前：戴安娜
譯名：戴安娜
```
### ナナ
```
主角的魔法生物鎧甲
取代前：娜娜
譯名：娜娜
```
### ニーナ
```
男主的奴隸：女法師
取代前：[尼妮][娜那]
譯名：妮娜
```
### ノーヴル・エイト
```
八冥家之一：帕露姆拉的原家名
取代前：諾維爾・艾德
譯名：諾維爾・艾德
```
### バル＝ヴァルス
```
八冥家的狩獵公
取代前：巴爾＝瓦魯斯
譯名：巴爾＝瓦魯斯
```
### パルミューラ
```
魔貴族
取代前：パルミューラ|帕[露爾][姆米繆]拉
譯名：帕露姆拉
```
### フラミア
```
狂公女：伊普莉絲的妹妹
取代前：[弗芙][拉蕾]米[婭亞]
譯名：芙拉米婭
```
### ミクラ
```
八冥家最古老的當主
取代前：ミクラ
譯名：米庫菈
```
### ユーリナ
```
女伯爵
取代前：尤麗娜
譯名：尤麗娜
```
### リクシーノ
```
老法術師
取代前：利庫西諾
譯名：利庫西諾
```
### リルナ
```
勇者
取代前：莉露娜
譯名：莉露娜
```
### レイフェル
```
遺跡都市的副市長
取代前：レイフェル
譯名：雷菲露
```
## 地名
### シェイヨル
```
大森林
取代前：シェイヨル|西艾幽魯|希幽魯
譯名：西艾幽魯
```
### パラヴァータ
```
遺跡都市
取代前：パラヴァータ|帕拉巴塔
譯名：帕拉巴塔
```
### ランバディア
```
女主被召喚的王國
取代前：ランバディア|[蘭藍][波巴][帝迪]亞
譯名：蘭巴帝亞
```
## 其他
### 公主騎士
```
統一取代為姬騎士
取代前：公主騎士
譯名：姬騎士
```
### 哥德
```
統一翻譯字
取代前：哥德|哥特
譯名：哥德
```
### 魔隸術士
```
統一翻譯字
取代前：魔隸術士
譯名：魔隸術師
```
### アシュグィン
```
森林和自然女神
取代前：アシュグィン|亞修古茵
譯名：亞修古茵
```
### アルカンシェル
```
煌劍阿爾卡榭魯
取代前：アルカンシェル
譯名：阿爾卡榭魯
```
### ツリーオーガ
```
巨大樹人
取代前：斯利歐卡
譯名：斯利歐卡
```
### ティプトーリ
```
死與新生的女神
取代前：ティプトーリ|提普特莉
譯名：提普特莉
```
### ルメイン
```
司掌光明與律法的神氏：魯梅因
取代前：魯梅因
譯名：魯梅因
```
#### 最後更新：2018-07-17T03:26:05+08:00